想問下個11位手足 未上庭既個6位 宜家情況點？

好似冇曬消息咁

推

推
48未

應該差唔多夠

有一男二女放左，source我唔記得邊個channel，仲有三個，同埋明明一開頭話八男三女，做咩變左七男四女

放咗都要follow up，明咁其實唔抈襠洗驚，暗嘅先最得人驚！
隨時被消失

推！！！

希望唔會被自殺

放咗係屋企人？

21:23 即時 昨日軍火案被捕家庭中一男二女獲得保釋，已完成手續離開北角警署，暫時未確定起訴與否。

Telegram:
#PPPN #以曝制暴 #歡迎投稿

TG PPPNews Channel

仲有3個

會唔會督左灰

督灰照告架 睇下石棺藏屍單野啦

應該真係唔關事 所以放吧